有冇人知 hola 呢類 web chrome addon proxy(?) 咩原理?

想知好耐
click 一 click 個制就轉到地區
但 cap 過 d packet 就 TLS encrypt 哂睇唔到
假設估應該類似 SOCK5 嘅 proxy
但又解唔到 proxy ip 出黎用
想用喺除左 chrome 以外嘅地方